一人一個發過好恐怖嘅夢

發夢試過係連登見到自己裸照
但係啲裸照現實又係唔存在
跟住比成班fd指住嚟笑

見到塊鏡

見到塊塊有幾恐怖呀
夠唔夠我嗰個恐怖先

鏡

夢到自己有女

行街既時候見到有個著白袍長頭髮既女人企係度唔知望咩，佢好惡咁啤住一個地方，行過好奇，就調頭返轉頭睇佢睇咩。愈行得近個心就愈唔舒服，有強烈不詳既感覺話俾我聽好危險，我係開完聲問佢"望咩呀?"佢啤返我，我即刻心知不妙嚇到賴屎，用念力逃走左去第二個夢。

你又知個女係你既

基本上我發夢都係好自拍由咁發，控制唔到自由轉夢

岩岩發夢中到幾槍
跟住番左屋企google去邊間醫院好

個時醒醒地知道自己發緊夢

有怪獸
同埋有好多個太陽熱死哂啲人 世界末日
個陣好驚 起身喊

發夢自己大咗肚，喺巴士上作動要生仔，要由條J度生

呢個唔係恐怖係好笑喎

試下攞箭去射幾個落嚟？

咁邊度有窿生

你D精邊度射出黎?

俾細佬追斬 堅驚 嚇醒成身汗

咁我真係鄧佢慘

你一定係成日蝦鳩佢

發夢同羊b&平平3P

瞓醒勁不安

Btw 好彩係我插羊b 平平插我

訓左係一個孤空既平台上
周圍都係一遍黑暗
隱約知道自己係某座古蹟入面
我猶豫左好耐跳唔跳過去對岸
但我望唔到對岸有幾遠
我好驚跌落去深淵入面
時間過左好耐
好似有10年咁長
我一直係到猶豫
最後我奮力一跳

然後跌左落去

唔係 咁多兄弟姊妹同佢感情最好

發夢行行下街,個人突然石化左,

企定定係到,郁都郁唔到,

D人係咁行撞過我,撞到趺落地,碎左..

揸車衝左落海，唸點逃出離

想行去一個地方 咁我就問下身邊果個路人點去
佢就帶我行啦 但係當我遇到下一個路人
我就會問佢點行 佢都會同我帶路
但係原先帶我行果個就會陷害我
為自保 幫我果個就會一齊搞掂佢
中途殺左幾個陷害我既路人
到左目的地之後最後幫緊我果位路人
推左我落個強酸池度

係我慢慢溶緊既時候
有條友無端端出黎就同我講：
見你咁慘不如我黎幫下你 但係我想要你手頭上舊水晶

我比左佢 佢就救左我出黎

之後我就醒左 但係揸水晶果隻手起身好撚痹

最後係咪扎醒咗？

有冇人同我一樣明明知道自己發緊夢，但係一醒咗就唔記得發咗啲咩野，諗極都諗唔返？

發夢入咗沙咀勞教再逃獄

喺一個天雨路滑嘅晚上，屋企人遇到車禍

夢見自己係尿兜痾尿，果時係現實同夢景之間穿梭，痾尿個感覺真實到以為自己現實真係痾緊，之後即刻紮醒，好彩現實冇事

係巴士上層 坐一上樓梯對正個位 全層都熄左燈 我坐出面 我唔知咩站落車 就問坐隔離個好老既肥師奶 佢眼圈好黑 成塊面發紫咁 我就問佢知唔知邊個站落 佢就答我啦 之後叫我借借比佢落車 我就比佢落 望住個樓梯口 鏡頭一轉 我就望我隔離 有個男人 佢平頭裝 好瘦 個人係綠色既 好似zombie vs plant d zombie 個隻色 著件襯衫 就問我你坐左幾奈啊？我就答佢啦 之後我就問 你呢？佢就好詭異咁答我 都十幾年啦 之後我扎醒左 起身個心快到心臟衰竭咁

夢到個女仔由高處跌落馬路再加上比車撞到 佢個頭同個身分開咗

肚痛食藥瞓，夢到自己好急屎，就瀨咁，就係用力個一下，突然醒左發現自己起廁所屙緊屎，仲要開埋燈，個時意識朦糊，屙完無深究就瞓，到宜家都係唔明發生咩事。

尋晚發夢見到我落山砍蛇怪，條蛇怪係一條黑一條白嘅駁埋，前後各有一個蛇頭，當我砍一個蛇頭嘅時候，另外一個蛇頭就咬我，殺來殺去都殺不死，最後我殺左好耐先殺死佢，然後我係山腳又遇上另外一條蛇怪，最後我扎醒左，跟著又係另外一個夢被貓科類猛獸係屋企附近追來追去，完全返唔到屋企

留名睇故仔

成排牙鬆哂 每齒牙都吊下吊下咁
醒左即刻去刷牙

去到一個地方搭lift 部lift急墜 原來仲係數字嚟 B1 B2 B3咁
越降越快 最尾彈咗勁多個DDDDDDDDDDDDDDDDD出嚟
即刻嚇醒咗 醒咗果陣仲要望到啲影像扭曲晒 人又郁唔到
抖順條氣先無事

突然身處一個好似戰場嘅地方
好多人死左傷左，逃命
原來係哥斯拉食人，
跟住我都跟住走佬，突然走左返黎屋企
冇啦啦匿入廚房，聽到怪獸腳步聲越黎越近
自己越黎越驚，覺得自己就快死
我怕隻怪獸喺窗口望入黎見到我，
就匿喺窗邊，搏出面冇角度睇到我
我透過對面玻璃廚櫃反光睇返出面倒影
哥斯拉行到過黎，感覺到入面好似有人
喺出面望入黎，望左幾秒，
我就喺玻璃同佢四目交投，一路驚到出屎
過左一陣佢走左

甩牙夢 凶兆

發夢殺左人 俾警察通緝 然後俾警察包圍 捉住左 判左終身監禁 醒左之後淆撚到仆街

發夢見到全香港俾人洗咗腦
大概係因為食咗啲外星人整嘅椰果
好多後生都主動去晒集中營
我俾屋企人迫咗入去
入面個個人都洗晒腦用四肢黎爬
嗰度好似波波池咁軟冧冧
有幾條好窄嘅管唔知通去邊度
剩係夠一個人爬住過去
個個都沿住黎爬
之後我唔想俾啲人知自己係正常人就扮埋一份
爬爬下我就入咗個角落位google下點樣出去
之後google完出黎係變咗我屋企人死咗嘅新聞之類嘅野
嚇到即刻心寒到醒咗亂咁打俾人定驚

Sorry for1999
因為個夢都係好多個片段堆埋一齊
已經盡量去還完個畫面

應該冇野掛 都好耐下

發夢買報紙俾人追殺 去到台灣先避到

夢見中意緊嘅人 喺夢中好sweet好幸福
醒返又要面對現實 佢根本對我冇feel 好恐怖
而家又因為佢失眠 屌

屋企人合謀謀殺左個護士
藏左屍係沙發底，咁岩比我知道
警察上門搵證據 家人全部扮無事…
之後問著我…

發夢同成班同學搭貨𨋢之後墜𨋢
一路墜一路狂開對講機同樓下嗌救命
果種壓迫感好真
最後終於有人應 但個阿叔淨係講： sorry it is too late
果種絕望感都好真
之後就真係成班死曬...

重點係：阿叔講完too late 格離個best friend話：
我下世唔要做墨西哥人呀 好憎食burrito !!!!!

成日發到自己不停比雀啄，成間屋都有雀叫

地下慢慢變斜
直到平衡唔到跌落去
個人好似直接跌落深淵
會feel到有地心吸力扯你落去
醒返原來自己跌落床

發夢抖唔到氣

比唔知邊條仆街追住 跑左勁耐

要番學考試 仲要咩都未溫 嚇到我死下死下
撞到眼神好恐怖既鬼

最恐怖應該係啲血腥夢
有次發到一堆大笨象慢慢扭埋一堆跟開遍地殘肢
又有次發到有人畀啲古怪方法行刑，有個人條頸畀人用啲反怪武器射，跟住條友慘叫，條頸就化做啲怪蟲蒸發左，個頭好完整甩左落黎
利申唔睇獵奇片

細個發親呢啲夢都瀬尿

有無人同我一樣發發下夢會feel到唔對路，應該係發夢跟住就醒左

有一排俾fd 影響成日講really nigga
跟住有晚發夢去尖沙嘴行街嗰陣不自覺講咗句really nigga
俾個黑人追咗幾條街嚟打柒我

通常俾人追既夢 每次想走都跑唔到 好似係到慢動作咁

起身先恐怖

好似強制登出咁

係

見返個ex，夢見返返去未散嗰陣咁，我知係惡夢，但我完全唔想醒...

甩牙 甩足五隻 甩到卡卡聲
有無巴絲試過同一個惡夢會再發

發夢甩牙好似有特別意思

聽人講多數都係唔好野

發過係學校化學呀sir實驗整衰左
之後整左隻喪屍毒出嚟
然後周圍嘅人都變左做喪屍嘅夢

利申:個日睇完喪屍列車

有一個夢係好深刻 大概就係我啲骨頭俾樣野壓碎緊 好似比野夾住 係盆骨嗰個位碎咗 嗰種痛覺真係好真實 好記得係嚇到扎醒 跟住即刻摸下盆骨個位

我係成日發夢好似頂住門牙頂到走甩咁

呢個係我細細個發過既惡夢，宜家都仲好記得
大概就係細細個自己一個人搭巴士，咁架巴士就不停咁上緊彎，上到去半山之後，架車突然係個轉彎位度失控。
架車衝破咗個圍攔不斷咁360度衝落山下面，我仲feel到自己不停咁踢緊腳，最後成車惡晒

見到隻牛 受重傷
啲關節甩曬臼 完全唔自然
夢入面重有啲鈴鈴聲
好深刻

果排睇左見鬼十，入面有幕係招餓鬼，敲碗黎召鬼，果時睇笑到仆街有條友敲崩個碗，見到啲鬼嚇到仆街，但招鬼過程唔可以停，所以條友嚇撚到敲自己啲牙

然後有一晚我就做左敲碗條友，見到隻鬼慢慢行黎，嚇撚到仆街

仲有個就係關於我由細玩到大既表哥
有一次無意之中係梳花訓著咗之後就夢見我由細玩到大既表哥同我講絕交，跟住我係咁追住佢問點解啦。點知追極都追唔到。呢個時候我阿爸啱啱返黎就同我講：做咩係梳花度流馬尿呀？跟住我摸摸先知濕咗一半
10歲前既夢我仲記到宜家

同個女同事拍拖

發夢同班fd一齊，佢地無喇喇唔見哂，原來附近火燭，男朋友都自己走埋
個幾個月，發過3 4次一模一樣，但每次發完起身都好驚

琴晚睇完一套關於蜜蜂嘅電影同walkingdead 將兩樣野combine埋一齊 一隻好撚大隻嘅喪屍蜜蜂係到咬我女朋友 都唔知驚唔驚好

成間房比十幾個金色既佛像圍住，張床隔離仲有一個對住自己，嚇到出哂冷汗，到依家個夢仲好清晰好真實